比爾，全名威廉·普爾，是一名現實生活中的屠夫，精通刀法，在街頭搏鬥中長大。布魯克林的黑幫墓地|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年10月23日|每日野獸
他們可以修理東西，種植東西，和動物一起工作，做醫療工作，屠宰豬，搭建保護區。託尼·厄利的假想朋友|明迪·法拉比| 2014年9月2日|每日野獸
他的家人在鎮上的一個地方開了一家肉店，那裡非常艱苦，他們的特產是斷腿羔羊。托萊多：小鎮太難喝到有毒水| P.J.O'Rourke | 2014年8月4日|每日野獸
它是按磅出售的，按訂單切割，不是放在盤子上，而是放在一張屠宰紙上。德克薩斯牛肉教堂|簡與邁克爾·斯特恩| 2014年4月27日|每日野獸
據報道，自2007年以來，一位經驗豐富的老虎屠夫被轉變為政府官員，殺死了十多隻老虎。為什麼中國的寡頭們暗戀非法的虎肉|傑克·阿德爾斯坦| 2014年3月31日|每日野獸
一個是弓箭手，射向一隻青蛙；B是一個屠夫，有一條很棒的狗。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
一個屠夫的小男孩拿著托盤與一位紳士相撞，讓他驚叫道：“見鬼，拿著托盤吧！”這本奇聞軼事和娛樂預算的書|各種各樣的
她太老了，不能吃牛肉了，否則屠夫會的；她假裝不打擾任何人也能活下去。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
儘管他自誇蔑視自己是一個要價的屠夫，但既然他聽到了要價，他似乎也不那麼輕蔑了。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
屠夫燙傷一頭豬以使其毛髮更容易脫落（貝爾）。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟